搞大Miss個肚 男生四年後殺佢兩母子

美國紐約巿一名男高中生5年前與老師發展師生戀，兩人育有一子，但戀情無疾而終。男方疑不滿支付現年4歲兒子撫養費及育兒方式，竟狠下心殺害女方和親兒；他在周二被捕承認殺害兩人，現被控謀殺罪。

36歲巴拉霍納（Felicia Barahona）和4歲兒子周一被發現倒斃在住所，巴拉霍納頸上纏有電線，兒子則陳屍在浴缸。驗屍報告指，巴拉霍納被扼殺，男童就窒息死亡。事件因巴拉霍納單位傳出惡臭而揭發。

23歲因方特（Isaac Infante）向警方供稱，巴拉霍納與他的新女友爭執，他亦對巴拉霍納教養兒子有異議而動殺機。巴拉霍納的弟弟對姊姊和外甥的死感到悲痛，「他知道他的所為……你殺了年僅4歲的兒子，我沒有甚麼可以說，你殺了你的兒子」。

因方特和巴拉霍納在2011年搭上，當時巴拉霍納是18歲男生因方特的科學老師，她誕下兒子時更轟動當地，巴拉霍納更因師生戀曝光失去教席。根據當年的報道指，兩人一周性交5次，因方特曾問巴拉霍納是否應用避孕套時，她稱「不喜歡」，又着他「不用擔心」。同年11月巴拉霍納懷孕，他搬入女方住所與她同住。

巴拉霍納2012年8月為因方特誕下兒子，雙方其後多次因兒子爭吵，最後情海翻波分手，沒料最終因而遇害。

美國《紐約每日新聞》